Running Man 討論區 (32)

1. 本post目的係提供一個不用粉細字作及不用加密以 討論running man 綜藝之用，討論內容包括已播出集數或當日直播即時討論
2. 由於本post不用粉細字及加密討論(亦請勿粉細字及加密)，而且此post討論 內容涉及已播出集數或當日直播集數，假如你堅持閱讀，即表示你同意可能在你未曾觀看情況下而知悉相關內容的風險
3. 本post 以討論Running Man內容為主，但假如對個別成員有遐想，請稍移玉步至成人台作討論
4. 如欲觀看running man(星期日晚約10時起更新中字)，可上

5. 希望唔好再有罵戰，一套節目有自己睇法意見是無可避免的，請在主觀地表達自己意見時，亦客觀地明白異見的存在
6. 感謝過往有份開另一邊post 既巴絲打，特別係係RM 收視低迷情況下有個post 比我地討論，不過為免再有有關粉細字紛爭才出此下策
7. 考慮到有巴絲可能會一併在此post 討論另一綜藝節目包括但不限於 熊孩子/big picture/Busted!明星來解謎/韓星齊鬥智/犯人就是你，亦無需粉細字及加密。因此，不厭其煩提醒一下，請假設此post 所有內容沒有加密亦不用粉細字
8. 巴絲推薦內容睇#2，想推薦集數quote #3

以下內容由各(巴絲, Post #, #)提供，如有紕漏，先行致歉。其他有心得想推薦巴絲請單獨 quote #3.

鮮奶焙茶, Post 17, #454
“寫咗啲我自己鍾意嘅部份集數出黎… 睇下大家有冇興趣搵返黎睇
打*嘅都係我自己最鍾意嘅，主要寫啲成集我認為嘅亮點或我覺得好睇嘅部份，希望唔算劇透啦 (雖然都過咗咁耐)
2011年
*21 跑吧 Running Man：智孝投訴捉迷藏成日做任務隊被捉，唔好再匿埋，所以今次 PD 安排佢同鐘國做 ace team 捉人，大推捉人過程，光洙超好笑
38 非常嫌疑者：stress test 勁好笑
*48 儀軌的秘密：開頭智孝認人，最後 mission 智孝 ace
49女王蜂競賽：有金槍魚姐姐~ 仲有荷拉
*53-54慶州特輯：同RM獵人崔民秀嘅追逐戰，氣氛勁緊張，RM獵人同RM之間恩怨嘅開始 (下集)，另外見識一下能力者 + ace KO製作組嘅game (本人最愛之一)
55-56女高生競賽 & 可怕的大姐們：好多女嘉賓但又好好睇
*69 RM獵人狩獵蚱蜢：唔駛講啦，睇完慶州特輯一定要睇埋呢集

2012年
91 劉姆斯龐德再臨：玩水槍幾乎都好好睇
*93停不了的生存遊戲：又係最愛之一，追逐戰，睇老虎 1 vs 6，開中央 mic 講野嚇其他人同撞到劉在錫嗰度勁好笑
95-97 朴智星特輯：搵接線人、超能力足球都好好笑
100 眾神的戰爭：out 唔同人用唔同方法
113 中秋特輯：睇老虎點SM劉在錫
118 獵人的反擊：依然係RM獵人崔民秀系列，緊張刺激

2013年 (我最鍾意呢年嘅RM，8-9成嘅集數都好好睇)
*129 RM奧運會：鈴鐺捉迷藏勁好睇，傳說嘅螞蟻地獄同埋最後老虎為咗贏犧牲智孝 (呢集仲有雪莉)
*130 第三代最強者戰：我覺得個 idea 好好
131 賞金獵人：秋成勛同李詩英，一開場就撕名牌
137 傻瓜溫達與平岡公主：又有金槍魚姐姐~
*158 紳士高中競賽：開頭撕名牌勁好睇！喺泳池玩 game 都好睇
*141動物王國：濃霧中除頭套戰，聯盟秒速瓦解
143 超能力練歌廳：打雞蛋光洙被綜藝之神降臨嗰集
*150 復仇者聯盟：裝扮角色，大家一聽到 time to say goodbye 就勁驚，加最後 ace 智孝 vs. 秋成勛經典
*151 鄭雨盛之死神：挑戰閂哂 108個CCTV，嫌開頭悶嘅直接由34分鐘睇起都冇問題
*155 命運：秀智 & 納涼特輯，又係要搵出 out 唔同人嘅方法，超好睇，大力推薦
158 捉迷藏：RM要掩護光洙做 mission 但唔可以俾嘉賓發現
*160 - 161順序整理上下集：開頭升/降級嘅 game 勁好笑，食飯嗰時智孝俾池石鎮蝦，gary 同佢出頭，劉在錫又蝦光洙
173 超能力棒球：啲超能力勁爆笑
175 逃出競賽：開場講每個成員犯咗咩罪超好笑
*178 對決製作組年末結算：開場睇啲成員點投議PD，開頭合作玩巨型積木，智孝喺上面瞓覺，整紙船過漢江勁感動

2014年
*181 秘密戀愛：喺稻草地睇鐘淑發威
*182 來自香港的信：有位香港 fans 寫信俾PD，俾啲 game idea, 最後用象棋規則玩撕名牌。呢集就係劉在錫狗鼻聞到智孝香水味，發現智孝埋伏
185 來自 Running 星的你：用電視劇 idea，金鐘國勁型
*195 我是MC劉 偶像體育大會：金鐘國同 2NE1 一組，見女仔被其他組蝦，開啟超認真模式撕名牌
204 白雪公主：智孝扮白雪公主，開場勁好笑
208 韓流明星競賽：有秀智~ 開頭狗仔隊 mission 好睇
*213沒關係是財閥啊：每個RM成員同女嘉賓都有各自情境劇開場，好好睇，泥潭、碎紙 game 都好笑
222 外星人逃出地球：成集都要裝扮，放零食喺跑步機食嗰度好睇
223 職場生活白皮書：一開場就每個成員都要喺地鐵站過幾關，好睇~ (btw 嗰度係綠莎坪站，好似係梨泰院站下一個站黎，行都行到過去)
224 極與極競賽：好似係全昭旻第一次上RM

2015年
236 真男人選拔競賽：懵智冇參賽只做MC，highlight 我覺得係睇 HAHA喺泥潭比賽嘅表現
*240 優勝者內定競賽：王鼻子內定要贏，睇RM最後點樣幫佢贏撕名牌
*244 危險的情侶：我覺得成集都超好笑，尤其超級市場玩雞蛋 jessi 嗰度
247 想擁有你李光洙：突襲光洙新居 house warming, 最後做幾分鐘 live 嗰集
251 愛情與戰爭：HAHA同星放閃嗰集
*252 高校虛勢王競賽：擦黑板必睇！！！
260 百萬富翁：呢集劉在錫回憶起無名時期時跟前輩去呢間餐廳食飯嘅辛酸史，成員同 guest 嘅 response 勁 warm
*261 尋找我：納涼特輯，跳芭蕾舞個姐姐好識玩，一定要睇到尾
266 驚喜禮物死守作戰：睇最後老虎點對付劉在錫
*267 全員一致：冇嘉賓、睇成員互動嘅集數都好好睇，最後又有感動位
*277 疆屍戰爭：RM當時少有啲大型製作，由頭睇到尾都好正！”

金Sana, Post 17, #521
“EP116 好多笑點 成員嘅特點完全體現晒出嚟 同埋個idea唔錯 無意中睇到呢集入咗坑”

李光洙, Post 21, #529
"唔係好笑 但9周年fans meeting就必睇
另外覺得比較上高質既
438 ACE VS 能力者
449 回來的劉姆斯龐德
452 義氣擔保 RM VS 製作組
454 有全員設計9周年TEE SHIRT個PART
455 9周年全員練跳舞同埋化MARVEL妝拍照
456 神秘賣家 唔知賣既物件係咩既情況做3分鐘推銷說明 依PART好笑
480 石鎮同3個女嘉賓比跳舞
499-E500 新PD幾集入面 我覺得最好既兩集"

焰の魂, Post 24, #261
"E216: 英雄們的復活：被fake矇眼過獨木橋"

世理的選擇, Post 30, #23
“見寶弼接手後有唔少人想翻睇，咁就講下每集有咩重點
請自行衡量劇透風險
494: 新PD接手第一集，亦係光洙缺席其中一集。主題係MT特輯，所以所有內容都係成員自己決定。一開始王鼻用PPT笑死，被人fake咗logout 兩個嘉賓都好玩得，男嘉賓仲成功呃到大神 被人笑係光洙上身 今集亦係轉輪盤抽禮品開始
495: 光洙回歸一集，開場懲罰好有諗頭 幾位嘉賓情景劇好好笑 最後任務PD仲好有心咁set到光洙唔使跑，但效果超好，唔會覺得光洙冇角色。最後team kill好有RM特色
496: 要自己估排名，光洙狂被隊友背叛，李到晛夜店舞笑死 同撕名牌都好緊張，Zico俾鍾國連撕3次
497: 主要睇一開場餐廳食飯心理戰
498: 昭旻因病早退一集，亦係缺席一個月開始。最後撕名牌係循環生存戰 抽禮品最後一集，亦係掏空SBS一集，大神又再次示範臭手威力
499: 兩大山脈加李到晛聯手做spy，但可惜嘉賓發揮麻麻 曹世鎬最後被人屈個表情好好笑
500: 500集特輯，製作組好有愛咁特登幫昭旻都可以一齊參與
501: 要估邊個係一早知答案既spy，製作組好有心機搵翻以前問過既問題再問
502: 必推！鍾國生日特輯 鍾國去到中段開始估到隱藏任務就笑死。最後任務亦係寶弼金句出處「遊戲唔係咁玩」
503: jessi做嘉賓必睇，同大神成集個chemistry好正
504: 番梘水足球好好睇，但鍾國整親 光洙難得唔背叛反而輸。最後15分鐘係500集特輯延續 世贊拖埋光洙去昭旻屋企
505: 必推！昭旻病癒回歸一集。久違純推理 超高質，最後勁緊張 意想不到結局
506: TWICE做嘉賓集數，可能之前毒撚做PD個時有前科，對依集都唔大期望，但寶弼個flow睇得出有舖排過，除咗個別嘉賓唔出聲同中間跳舞少悶外都冇大問題，fans導向一集
507: 劇集宣傳集數，有靚仔靚女嘉賓，同時都了解韓國便利店文化。game個主題都好match劇集，不過今集亦暴露寶弼既弱項-分量剪輯，最後任務竟然全剪
508: 必推！觀眾爆成員料，每個爆料都好符合各人性格
509: 必推！10週年特輯第一彈：超能力者戰 好有以前最強者戰個感覺，但略嫌相燁漢娜發揮一般
510: 必推！10週年特輯第二彈：還生X殭屍特輯 久違大製作一集
511: 必推！10週年直播 觀眾可以互動一齊估spy

512: 必推！無嘉賓高質集數 小遊戲都可以變高質遊戲 大神又教識我哋人生大道理
513: 承接上集，但麻麻地好睇
514: 必推！jessi做嘉賓集數，連大神都頂唔住問係咪完final Mission就完成拍攝 牆智孝同solar RM以外互動好有愛
517: 必推！無嘉賓高質集數，最後Mission玩nerf槍射氣球，拍到好似電影咁，光洙型爆
518: 劇集宣傳集數，有靚仔靚女嘉賓，主題幾好 btw我都係因為RM而睇依套劇
519: 概念同10週年直播個集一樣，但好易估到spy。昭旻一開始就被鍾國懷疑，成場都好無奈
520-521: 必推！必推！必推！無嘉賓超高質集數，必睇，笑到肚痛
523: 中秋特輯，又係無嘉賓高質集數，最後懲罰好有愛
524: 必推！必推！必推！懵瘋姊妹做主角特輯 無嘉賓超高質集數，必睇，笑到肚痛”

其他巴絲如有心得推介，請單獨quote 此樓回覆
推介內容請寫明集數同呢集有咩吸引你（想簡單喲可以參考#2 巴絲打咁一兩句介紹每集推薦原因）
內容會於新post 一併貼堂及注明係由邊位巴絲提供

上個post:

LM

lm

男嘉賓真係好恨贏

有時睇到d嘉賓好投入 又enjoy,作為觀眾都會好開心

唔係架 認真撚都要睇人
之前割柒個china man 話要贏鍾國個嘴臉真係好嘔心

綜合RM出現過既認真撚裡面
呢條垃圾係做得最撚柒
不過都好正常 中國人不嬲都柒開

點少得千正明

個撚樣仲要陰d陰d咁犯規

今集拖長咗剪補返上集個鑊

三個女演員都好靚 有一個神神化化

大神全程cue 住嘉賓

好耐冇覺得rm咁好笑 今集真係幾好睇

係上集姐
其他都幾好笑丫

今集特別好笑 尤其話光珠暗殺者個part
而且嘉賓又有特色

今集嘉賓好好笑，好耐冇大笑咁耐

演員上RM大多數都好笑同好睇過idol

李智雅好正

光洙幾時先剪番髮 唔想再見倒佢留咁長

今集先講佢未拍完海盜
一出汗就會亂同柒

留名先

演員上綜藝一般都好笑啲
感覺上自然啲又識比反應

idol經理人公司待遇要求高
節目製作起上黎都比較麻煩

我覺得長髮好襯佢

Lmlm

嗱 襯唔襯都係好主觀
yoona話過光洙好襯長頭髮，另一個襯既係元斌

佢18年嗰陣就留得好睇即係戰慄迷宮嗰陣

但依家好似流浪漢

你睇下同一套電影姜河那先啦

智孝好cute

依家啲idol悶唧
上幾代idol BigBang少時嗰啲幾正

咁光洙都幾好睇

佢呢個髮型戴帽就變咗光子

個髮型就唔差
不過啲鬚就

Lm

佢個種認真 係討喜個種
有啲認真撚真係好反感

個別一兩個上個啲多數都悶
除非情侶特輯

佢玩完單杆之後塊面濕到

佢前排上完rm冇耐又上
應該真係好想贏鐘國
但佢第一個game輸鐘國
單槓又輸左光洙
好彩忍笑牧童笛威返一次
唔係挫敗感太重驚佢唔想再上rm

，冇咩邊個挑得贏鐘國
一開波光洙叫佢再book定睇中醫已經笑死

單槓個度 對住光洙都頂到咁耐 算勁架啦

以前少時、BB嗰班上RM係真係放開玩，以家嗰班矜貴到，又唔可以整花個妝，大力少少又驚整親佢，為咗宣傳上rm又唔認真玩，好多睇完都無印像佢有黎過

之前有集滑冰個選手
嘴臉臭到

得mma果啲打開職業先贏到
秋成x 撕爛埋鐘國件衫
大神光洙佢地開心到

仲有鍾國次次都係直接抱起在石，但其他成員都會同佢地玩下先

另外今集個活動對女嘉賓黎講真係幾辛苦

始終係IDOL，就算玩得感覺上主持人們都唔敢對佢地太放，
近期玩得有效果既印象好似得BLACKPINK，
APINK普美而家都冇以前咁癲，少時果D直頭有一兩個癲既帶起成隊，
反而D男IDOL會玩得放好多

the rest of RM members: 終於有人可以侮辱返鐘國

鬥大脾果度明顯係鍾國贏 但算啦 人地冬奧金牌唔係佢贏都幾冇面 呢個嘉賓認真之餘唔會令人討厭 可能呢d就係觀眾緣 鍾國真係好痴線 秋信守贏埋 秋成勳都係僅勝

好記得BigBang 上嚟玩泥漿個集
真係瞓曬身玩
而且個集主題係圍繞智孝玩都玩得好認真
比著依家班一線idol 上綜藝
如果唔係做主角佢哋班fans應該會鬧節目組唔尊重佢哋idol

打俾國鍾嘅三個可能性:
1. 去緊做gym
2. 做緊gym
3. 啱啱做完gym

講埋大脾果到即刻有番印象，果集嘉賓真心西

反而想知 話孫興文都練到頂唔順係點

我都想知呢個係咪真
如果連son都頂唔順嘅話就真係勁得好誇張

又諗起blackpink 嗰集pd同全妹比人鬧到飛起

51:31鐘國自己講

son踢波都應該唔係玩開重訓 可能力量上唔係佢做開咁 就有機會頂唔順

Bomi上黎食飯姐

Ep 幾

智孝開咗bilibili

會唔會遲d個個rm都開返個

你唔係預智孝會更新呀麻

應該係公司要佢開？
同公司既惠利都開咗

一定會更新 因為唔係智孝自己run

有冇人覺得寶弼擅長做劇集宣傳同無嘉賓集數多啲
轉咗PD半年有多，好似都係依兩類集數好睇啲
上集搵餐廳好似有小小眼高手低，主題好但效果一般

呢兩集我覺得無乜特別
尤其係今集，除咗光洙同男嘉賓玩單杠之外，我無乜記憶點但可能係因為我今集一路做住其他嘢一路睇

應該唔會 足球員既下盤力量好撚勁 SON可能係頂唔住咁密而又高強度既訓練 金鐘國好似一日兩次日日去GYM

柳真好正

我覺得係一黎係隊伍分配問題 haha錫辰在石一定要分一個落智孝昭旻組 二黎佢好似係打散哂班主持之後又想平均分鏡頭比咁多個主持 但有d組d嘉賓出嚟效果真係唔好笑 但每隊都各佔1/3鏡頭 結果果段時間就悶到仆街

衣家可以lead既人得大神光洙haha 其他人只可以做support 是旦兩個同一組 其他組就會無哂鏡頭
好似光洙同大神一組就多數搶哂其他組鏡頭 好似上次濟州女演員特輯咁
你只會記得層層叠同撕名牌摔角兩隻game
昭旻同世燦近期多左鏡頭 佢D商業loveline有市場同埋要爭年尾最佳couple

唔知幾時先會有返RM隊 vs 嘉賓隊呢？

想睇成員朋友vs成員
睇返以前王鼻朋友個集好好笑

依家有幾個都玩得放 eg美珠

超期待下下集有美珠上RM 同大神 昭旻 三個化學作用

我反而覺得在石石鎮同鍾國哈哈咁分好麻麻

鍾國其實搭光洙或者石鎮會最有效果

今年嘅話 鍾國搭石鎮係最好睇

鐘意睇kjk恰鳩石鎮

想睇偶像奧運會 諗起鍾國話我地隊唔想再輸 其實幾型 果集已經讓讓地賽 照贏 同埋要係偶像搵到贏鍾國真係唔易

唔好啦，老金條腰唔好玩鳩佢啦輕輕鬆鬆做到rm摺埋咪算囉

係呀 看熊孩子似有對象 就結婚 唔好玩鳩佢 我想看他結婚生仔

今集話二月有BB個感覺真係有對象

Running man 今個星期繼續第一 整個十一月都第一 話題度第四

有BB就唔會 未婚有BB係韓國會比人 攻擊到

鐘國可能有例外呢唔少人關心佢感情生活

如果係真既，都係等鐘國自己爆先會有人知，已經冇記者想跟既男人

等佢結婚 如果真應該韓國娛樂圈好多人去

嗰集反而我覺得估字嗰part正啲王鼻句弘大people笑咗勁耐

鍾國變左石鎮fans, 你見佢近呢半年石鎮一講笑佢笑得最快最大聲

得佢先會比咁大react
巴士talk嗰啲特別係

石鎮瘋狂背叛鐘國

等金鍾國結婚分分鐘自己結完佢都未結

以前d偶像特輯真係好好睇，又搞笑又緊張

原來今集上到9.4%
另一個都接近7%
RM

越睇得多熊孩子，越覺得jkj依世都結唔到婚
jessi都識講，佢無可能改變，除非佢可以搵到一個女人同佢一樣熱愛健身，兩個人既性格同生活習慣又夾到，所以真係好難

應該主要係嘉賓
套劇喺韓國好似幾紅

有啲啲型仔

又係側頭chok笑

點都好
希望可以破10

唔知點解覺得係熊孩子只係個人設 將佢某啲生活習慣同特點放大黎講
覺得現實生活佢應該有拍拖 最近又狂講結婚 冇拖拍點會討論結婚

熊孩子就實有人設㗎喇，但係鐘國生活除咗拍嘢做gym返屋企就冇其他係所有佢身邊嘅朋友都係咁講
講想結婚就唔係最近喇，起碼講咗2年

柳胖子同另一個30錄製嘉賓

終於又上
幾時到朴智星

我都想睇朴智星

諗起佢同秀智上嗰集

超能力棒球

最近嘅嘉賓都幾有份量 車太炫柳賢振呢啲 有返以前嘅感覺

唔知關唔關疫情事？
今年真係多咗好多有份量嘉賓

點樣買光洙件FCMM

想睇埋孫興民 不過係咪冇可能

真 想睇孫興民
收視破梗

踢緊英超喎 黎緊仲有聖誕快車
睇吓暑假返韓國 會唔會俾面鐘國上一陣都好

佢老豆唔係講過未掛靴都唔俾上咩

重溫緊 屌嗱星睇到老虎撕左秋信守嗰到
型到

佢老豆係好嚴女都唔俾有住

緊係啦 換轉你係佢老豆 個仔係國寶級lv 光宗耀祖，韓國人又成日攞個仔既成就黎打飛機，點會俾son自甘墮落
而且足球界太多例子係成名後就做齊吸毒賭博叫雞
btw son點勁都好，個人對韓國足球印象太差

所以son踢國家隊表現差好遠

星仔同兒子一齊上 各帶一隊battle

唔熟足球 想知孫興民同鐘國係咪好熟?

Ok la，做gym做到兒子驚左之後唔敢去

看過一新聞 講佢老豆話番韓國 同鐘國一起出街無所謂
但去娛樂場所或者同其他人不得或有限制

btw 孫入親波 kjk ig都會出限時動態

恭喜智孝

光洙同jamjam呀

食過女團

比女團食

想知係邊個

一二代idol上嚟先好玩 宜家嗰啲就不了
玩完又搞到rm比人鬧 寧願唔好上嚟

諗返起少時2pm呢啲玩得真係玩得算放

果時玩泥灘真係好正
2代之後好似冇乜點玩過

去泥灘一定會玩到除衫除褲

今日有?

今季未來熱son 同kane玩哂

等緊中字

上rm
教son踢波

點解今日遲咁多，平時8點半實有

唔知
都依家都未有，可能要11:00後先有

今集又撚鳩佢個枕頭

今集好好睇 好有以前個感覺 仲要係自己揸車
王鼻個mini fanmeeting問佢點解仲未out，佢答已經out咗
光洙都咬得人多，今集俾Eugene咬
好似印象中rm近期好都好少拍到咁晏
真心respect所有嘉賓 拍完通宵繼續拍10個鐘rm

真係幾chur, 尤其是係啲嘉賓，但好好睇。成員玩左咁耐，真係一d都唔讓嘉賓，好正

最後光洙笑死我!!
個PD仲要玩佢咁宣佈「比賽~終~~結~~~」

金素妍同李智雅啲反應好正 一個掛住數錢一個掛住俾反應

石鎮：拍完你留低 比零用錢你

我諗佢哋真心覺得綜藝好新奇
所以少少野都可以好驚訝同笑一餐

在錫：唔好破壞植入式廣告

鐘國叫光洙想像好似平時幫趙寅成”come被”嗰part真係笑死我
見到佢地各自揸車去最終場所
仲見到鐘國光洙認真撕名牌
覺得今集final mission 越嚟越有以前嘅感覺
當然不得不讚就係四位嘉賓
四個都好有個人魅力
而且今集多返好多體力mission 佢地應該好攰下

光洙發癲追住班囡狂撕好正
想像到佢咁高大衝埋嚟真係好恐怖

金素妍玩蓋被個度 笑到仆街

仲要化緊個死人化妝。不過最後都係好無奈咁輸左智孝

今集石鎮完美展現rm最弱體風範

瞓低俾鐘國攞走枕頭
食飯俾人偷錢
落車俾世贊撕完
仲要企係門口俾路人笑
「你今日仲未出局咩？」
最後又俾世贊撕多次
笑死我

又證明咗光洙唔搞事正經玩其實好勁
可惜最後以為自己贏硬冇好好守門口俾智孝偷咗雞

光洙係門口俾haha撕返笑撚死

光洙爆哂seed

今集好好睇 啲遊戲好緊湊 4個嘉賓都好有自己嘅特色
Final mission個idea其實幾好 不過女仔有啲蝕底 本身仲諗住最後贏嘅一定係班男嘅 點知竟然比智孝贏咗 不愧係ace
睇住依家嘅rm 慢慢有返以前嘅感覺 真係好想多謝寶弼

終於前面D GAME 賺既野係有用

期待左成星期既鐘國vs河道權咁就比鐘國輕鬆過左

本身已經可以同Gary平到下手
依家成員又老化
得佢仲當打&有經驗
真係得老虎可以壓到佢
大神應該都係吃力

金素妍李智雅好好笑
想知柳真撕名牌單挑會唔會贏
比三個男圍

rm

今集真係好有以前感覺
王鼻race start
監獄
光洙臨尾香
ACE智孝
唔同嘅係冇讓到嘉賓
監獄嗰3人組
監獄好似屋企一樣

今集真係做得唔錯 嘉賓各有特色同魅力
成員都好積極同投入

多謝百寶PD!

石鎮係咁話送塊名牌俾嘉賓跟住自己背脊乜都冇

臨尾個勝利條件好苛刻
對女仔/體弱好唔公平
宥真出來一次又俾四個男人圍返入監獄
同埋智雅應該都真係無曬電成集都無乜鏡頭
光洙認真mode一開見人就撕監獄啲人大部分佢送入去

寶弼 勁

監獄眾生相

呢兩part真係笑到我癲
上面同樣俾人out 但三個人都有唔同反應 金素妍撕自己名牌體驗撕名牌嘅樂趣
下面光洙個樣勁on9 玩得最落力撕最多人結果俾兜路嘅智孝贏咗

睇左好耐 發覺前幾個月黎嘅朴恩斌同李智雅好似樣

唔搞事嘅話光洙一定無依家咁姐

咁紅

金素妍真係好好笑
勁得意

原來金素妍係順風婦產科個靚女醫生

本身嬲做乜剪走預告遊戲
原來要留時間比廣告
個final mission idea係幾好
不過幾多bug 女仔蝕底 嘉賓唔識秘道 同埋係penthouse門口守
不過4個嘉賓都好好睇好好笑同埋真係辛苦曬

come被個game真係笑到我喊

光洙:明明我已努力無間撕盡面前牌
夢想中的pan house為何還未到

講迅發力都仲係大神贏
但一打持久戰一黎唔夠力一黎輸手長

好奇點解唔係開完場就落妝？
成集都化住有啲唔慣

最大既bug係越早搵到箱越易贏 世贊就直頭符符碌碌咁跟大神贏埋
光洙鐘國去到個時 大神世贊已經可以去penthouse，即係佢哋都冇威脅，只要等40分鐘就可以贏
女仔就真係蝕底，睇住Eugene俾3個男人圍真係慘

仲諗緊邊個Eugene

智孝差唔多成半集都冇眉 好核突

其實係啲女嘉賓唔識玩姐 識玩梗係唔會三個女仔一齊行 反而應該各自走去同RM成員例如鍾國聯盟

怕生保姐，同埋RM人信唔過，好快畀人背叛

我覺得呢句好正

女人撕名牌真心蝕底，應該改下例幫下佢地

素妍真係好搞笑
反應combo

因為踢爆左一樣野
你無左個電話/電話無電 會開唔到車

石鎮倒米

同上集比有啲虎頭蛇尾。。
為咗個植入廣告cut得太多game
同埋而家用太多時間剪背叛呢樣野
今集好似睇入幾錢都入左3次
但次次前面搞幾次背叛偷錢拎錢
到最後多多錢都係無用

真心鍾意上集個種認真啲播下落手落腳玩game仲好
Last game又可以播長d
唔洗下下靠光洙石鎮carry笑點

又唔覺得女人一定好蝕底
單挑都可能有勝算嘅
只不過如果錢可以買提早入住幾分鐘
會顯得之前贏得有意義啲
在石同世贊基本上只係贏在搵到個盒
搞到之前贏得好虛無

其他當有第一組人開車出發 5分鐘後就要通知其他人
等佢地唔好比第一組拋太遠 黎到都上左座
無左刺激性同少左好多野拍

有邊個女人單挑在石/鐘國/光洙/可以贏
可能李國主得既唔係笑人大隻，但力量鬥點都要有番咁上下份量

好欣賞Eugene咁樣圍法都撐住 仲有FAKE走光洙
智孝有時真係智，轉條路上

如果認真撕名牌，就算係智孝都只可以叫同石鎮HaHa有得鬥下，更何況係綜藝新手冇運動底嘅女嘉賓

final game嗰度有小小建議
可以畀個名牌佢哋睇佢哋自己排第幾
咁樣可以有助佢哋合作同背叛
可以一齊對付最快或就快入到嗰啲

光洙認真起嚟都幾勁，可惜都唔夠智孝醒，今集啲嘉賓幾好有唔同人設

果次完全係壓住黎撕 力量技術都贏

pd應該冇諗過其他組發覺唔到d箱
始終擺左成日同一開始已經提左
同埋如果第2組到既唔係女演員組大神冇咁易贏

仲話睇rm個時覺得鐘國係到扮勁，點知真係咁勁
秋成勳個次都係件衫問題，如果唔係真係有排鬥

鐘國上認哥都力量壓制虎東

光洙搏撚埋條老命 最尾仲要FF埋 但係輸 笑死

三個女嘉賓都好正

撕盡面前牌 到底係點唱出嚟

金素妍真係好on9

柳真好靚

當所有人都好投入玩 就會勁好笑又好好睇
今集4個嘉賓好有個人特色 所有性格都好出

每次都係好撚型咁FF諗住贏，跟住下個鏡頭就會柒落去咁輸
我諗起上次天台玩槍戰又係咁

所以幾想eugene贏
180度甩光洙果下型到
同埋未比人撕同繼續反抗

佢未夠鐘唔可以超過保安

如果智孝搵路多啲鏡頭就好

智孝呢幾集表現都唔錯，係咪真係因為未有劇拍住所以精神好左？

180度個到真係型 仲要咬埋光洙 笑死
我諗光洙冇諗過佢會俾女嘉賓咬

今集好睇到爆
有返以前嘅味道
最難得係啲嘉賓投入去玩
柳真型到呢

想問下ep幾 / 日期thankss

EP119
121111

素妍好好笑
下集車太鉉張東民 兩集please

god東民

我諗都冇咩嘉賓第一次上就會咬人
話哂都係前輩姐姐 都唔夠膽咬返佢啦
俾着大神咬，光洙即刻反咬報仇啦

淨係車太鉉已經值兩集 好期待

睇個預告好似好好笑咁

今套劇真係俾足面
好耐都未見過係足兩集宣傳而又好睇

今集笑撚到我就黎死

呢個感覺我睇你呢個留言既時候都有

智孝最後上黎果幕感動左

近排追到6x集

三個女嘉賓感覺得佢一個投入玩
搶晒鏡

鏡頭交代應該係光洙鐘國個組開車先
點解會比haha 個邊爬左頭

左手壓住秋信守本身想拉名牌上膊既右手 勁到 秋成勳果次都話鍾國力量勁左好多 泥灘摔角果度都好好睇

光豬扮cam man

衰在件外套

另外男嘉賓守住樓梯，光洙笑鳩佢都好好笑

之後鐘國行埋去 話唔好又扯爛件衫

你肯定係衰件外套？

我覺得劉在石俾鐘國秒好笑啲又吹到話國鐘過咗佢果關先然後9秒9俾人收皮

道權係威係勢咁擋樓梯
結果鍾國一埋身就話我個仔會睇架

想知點解鍾國後尾係咁叫光洙撕柳真 然後揀中柳真懲罰係咁同光洙偷笑咁

因為柳真係最快可以入penthouse，而且驚光洙會背叛
至於點解會偷笑 可能係因為佢玩得好認真但抽到要懲罰掛

後面重要比光洙收左皮
下次黎又多個報仇對象

今集最正係有得睇開車
三個女嘉賓一組個時重以為會無人識開

叫kjk出去俾零用錢佢

真係勁好笑

咁都要體諒下三個都係初體驗
開場都話唔慣咁多鏡頭 要啲時間適應
你估係跑咗十年嘅佢哋同睇咗十年嘅我哋咩

以前通常有嘉賓黎都會扮廢讓下賽,尤其有獎品果陣
呢次4個win都係佢地仲要特登要撕嘉賓,有d驚喜

想問下2017年之後有邊集係好似penthouse今次個final mission咁有隱藏任務、要靠觀察&智力取勝？

以為會開估邊個偷石鎮錢

(定係我miss咗)

你miss左

同埋落車同 石鎮打眼色都好笑，證明綜藝幾岩佢

邊個偷左？

E460？

2019年好多都唔錯

世贊

唔係話偷左果1萬咋咩？

柳真

世贊好似係分錢果陣袋埋石鎮果份，邊個偷好似冇講

唔係somin 咩？

佢唔係偷嘉賓咩

昭旻想偷金素妍
世贊分信封偷王鼻
前一次王鼻報稱唔見錢 呢個冇講邊個偷
然後下集預告又係王鼻俾人偷錢

係咁俾人偷錢笑死

唔知兩個外面傾計係咪講緊呢樣

預告入面提到孫藝珍
上wiki一睇原來對上一次上已經係9年前
當年rm真係紅到一線女演員都追住收看

原來已經9年咁耐

9年前

係呀
2011年

孫仙自從拍完迫降後就繼續神隱 佢上另一套綜藝家師父都係18年既事

孫藝珍果集好撚正
扮晒野撕李光洙名牌仲問點算
之後金鐘國捉住智孝等孫藝珍撕佢又係好笑

今日有無Running man睇

有

又係你

要睇多4集 部機先送到

善彬真係幾正

知唔知今日個集中字大約會幾點有？

已經有啦

無啦啦叫人出嚟跳舞好尷尬

請問邊度有？ 我搵唔到

都係係bilibili搵

搵到了 thanks

中間偷野笑到仆街

王鼻淨係揹住條帶笑到仆街

下集預告係納涼？！

綠色running man一定冇可能

god 東民密室逃脫強到被人cut曬畫面

有一秒既機會佢地都會犯規

後面兩個男idol應該唔識太鉉個首歌

遲來的納涼
好期待，睇預告都驚驚地

大富翁果part
台灣國旗
D玻璃心出黎未

以咁嘅cast嚟講啲game唔係好掂
左cut右cut咁放太多喺佢地啲小動作

下集宣傳新劇sweet home ?

今集所有笑點落哂車太鉉到
game真係麻麻，最後玩密室逃脫都冇緊張氣氛
其實會唔會請得太多嘉賓
正常都係請嘉賓上黎part成員架啦 點會兩個嘉賓自己一組圍爐玩

預告好睇d
大富翁可以cut短d 留多d密室逃脫
下集好期待

咩劇？
睇落唔似有嘉賓

密室逃脫佢地應該太認真玩所以冇笑位
你見god 東民同鍾國被人cut曬
得返膽小鬼同埋傻瓜2人組有鏡頭

密室可能唔比播咁多
劇透晒邊個去玩

太多嘉賓想睇多d車太鉉

上得節目都預咗會轉
而且平時都會定期轉主題 驚人劇透

雖然光洙跳蚊子舞好好笑
但我寧願cut曬成part跳舞 可以播多啲密室逃脫

你講善彬我又諗起耳仔測謊機
「善彬姐最近幾好嗎？」

組男團可以唔洗嚟
東民可以拆比haha

恐怖漫改劇有李到晛主演
遲啲Netflix 上 有機會上嚟宣傳？

仲有光洙拖住女嘉賓行左好耐 跟住大神問佢對唔對得住善彬

其實想問好耐點解佢哋啲衫要遮住前面
明明可以揀淨色T

李到晛又上？

嗰2個男idol唔係好融入到
如果佢哋係偶像特輯上去應該會好啲

係咪岀新歌要宣傳
但被舊歌搶晒focus

件national geographic好似着咗好耐

好似已經有字幕組唔做

個2個男d妝
唔識形容
好怪

B站落晒囉

大陸仔真係賤種性格黎

鳳凰翻譯，未睇自己down

今集唔識點形容
一開始以為8個直接分4隊
點知有3隊RM 2隊RM+嘉賓都算
仲要整多2隊嘉賓自己圍爐jm9
第一個game即係石鎮game
不過多左少少新意算係合格
但係開始前發現開場唔記得比嘉賓宣傳
夾硬果陣插表演機會入去真係好撚odd
大富翁正正常常啦
仲要有班弱智又要玻璃心碎
係唔知點解係咁偷野
偷coin就好正常啫
但係偷手機果下真係無厘頭得濟
密室最大笑點係傻瓜二人組

微博屌到仆街啦
希望唔好跪

SWEET HOME

落哂啦 笑撚死

班玻璃心真係好煩
索性以後連奧運都唔好睇 唔好參加啦

智孝同世贊未入密室前就打定輸數
話下可能星期先出到嚟

入到去世贊推理推到天花龍鳳
但好明顯既EXIT 提示就睇唔到
智孝就後面攞住隻公仔周圍扑甚至想拋出去
笑鬼死

下星期個恐怖特輯好似好正咁

個密室逃脫好無聊
勁兒戲
利申睇緊tvn大逃脫

睇睇下見到台灣國旗心諗點解冇支那彈幕屌 F5結果成條b站片冇咗
即刻去dlkoo download google drive嚟睇

今集有啲失望 見嘉賓係車太鉉 張東民 美珠以為肯定好正
結果真係得嘉賓正 遊戲設計得好麻麻...
密室逃脫除咗孝燦之外都唔好笑而且唔緊張
同埋唔係話有jessi客串咩 冇咗嘅
btw下星期係納涼特輯Sweet Home嘅話係咪會有李詩英同李到晛做嘉賓

今集麻麻

諒解呢幾集麻麻 呢幾集應該係韓國武肺再爆後無耐後拍 內容應該唔同左

入黎留個名
今集真係勁好笑
除咗密室逃脫之外
車太鉉真係好正

屌果兩件男idol個樣成隻鬼咁

本身好大期望以為會好似8周年咁玩或者好多答問題
點知分組又分得奇怪
idol果組都鄧佢地尷尬
想睇佢地玩答3個答案果個game就cut晒

中間玩大富翁本身已經o咀仲要播咁長時間
真係第一次覺得rm時間過得咁慢
悶既程度拍得著aoa果次

張東民又唔好笑又多鏡頭
我想睇車太鉉同美珠

請果組idol上去真心九唔搭八
成集睇完我對佢兩個咩名咩樣做過咩一d印象都無
我明 擺到明就係上去宣傳唔到節目組揀
但係都咪鬼話係摯友比賽啦
當其他人真係熟人果陣無啦啦突左兩條友出黎
好似grad din毒撚咁
我就覺得大富翁勉強比個合格啦
雖然個game本身係悶
但係睇佢地場外嘅對決都幾好笑
係中後段無啦啦開始瘋狂偷野有少少無厘頭左

最後懲罰3個人飲同一杯野都唔係好衞生

呢排d遊戲都偏悶我覺得

反而光洙冇偷野
應該話偷唔到先啱

今集d game係悶d, 完全係靠個人發揮，加上咁強既嘉賓陣容，真係到喉唔到廢

玻璃心碎晒
下期分分鐘唔翻中字
如果大家有sub Viu 可以用vpn較去新加坡版睇英字

自己最鍾意情景劇，同上次超能力 ，係咁問人有咩超能力 就覺得好好笑

放心啦 玻璃心人仲驚過我哋
之前玩什麼好呢 咪又係話孝利辱華，最後都有字幕組繼續翻

播果時比大頭光洙個樣又心虛， 以為係佢

大富翁嗰度太長其實可以cut走啲

班支那人覺得「台獨」重罪過孝利單野喎，微博已經癲晒，又開始逼節目組同pd出黎道歉依家睇下SBS跪唔跪啦
其實rm同防彈一樣一早已經唔駛靠支那，勁多海外fans，有其他國家版收版權費，係得死仆街支那電視台唔肯俾版權費，仲成日個個都抄人地d遊戲，限韓令同肺炎又搞到無得搞fm cap水，講真真係睬佢地都有味

大陸啲所謂fans咪又係睇B站或者非法網站翻譯
加埋限韓令根本已經唔再需要中國市場

鄧兩個男團可憐
全集都格格不入咁

支那冇俾版權費去拍翻版
仲要人道歉wtf

其實好撚搞笑，大大聲聲話俾人聽睇翻版
韓國班pd其實好無奈，支那成日偷晒佢地d idea，電視台唔想得罪支那人又唔告佢地，成班pd成日都要硬食

咩事睇睇下比人下左架睇唔返

其他D嘉賓太出啦，佢地都盡左力，但無辦法，始終係偶像

黑色頭髮嗰個算係咁，配合車太賢玩王鼻，開頭又寫光洙
今集實在太多人同太多老前輩，玩唔過佢地

大富翁嗰game，中國旗代表北京同台灣旗代表台北

黑頭髮個樣好奇怪 似超醜版安宰賢

記得好似之前都發生過類似既事 最後無跪

冇可能跪
一跪會比韓國人屌

邊度有得睇最新個集？諗住今晚食飯睇
本身RM都冇乜去大陸，同埋佢地又唔係idol，對收入影響唔大。佢地d贊助主要都係本土，跪唔跪都冇太大影響。最驚係班高層攞寶弼祭旗，佢先有返以前RM感覺，唔想換PD

有邊度未下架 見到佢地心碎特別想睇

但rm有殘體中字channel rm希望頂得住

唔怪得琴晚睇睇吓冇咗
我睇到車同光洙互問嗰度 突然黑咗
F5之後成條冇咗 仲諗住今日收工睇

反正反應都係咁 應該加埋香港激撚死佢地

小鴨、showq個d我見到都仲睇到
應該唔會換走寶弼，自從寶弼接手之後，連韓國人都覺得好睇咗好多，收視都越升越有，今集都升咗
突然間換走寶弼又要重新磨合，分分鐘仲衰

依家先知人地唔care佢地
大把支那人覺得一個支國就等於成個海外市場，但又唔諗下自己睇翻版，又無得去fm，rm又好少出官方野，都唔知貢獻咗d嘜

佢兩個比其他新idol上黎算好
有個識得放個空袋引鳩人

大家開chrome直接線上睇啦，小鴨、showq個d都仲有upload，b站個d都已經落晒架

又玻璃心

除咗國旗仲有一個位東醫寶鑑係許浚寫但照燈會有MADE IN CHINA代表係假野

Rm嗰個明顯係出面密室逃脫嗰啲鋪
俾街外人俾錢玩嗰啲
點似得大逃脫製作組自己整

大家得閒去下官方ig留comment，班屎忽鬼又走晒出黎洗板

B站貢獻收視率

我都覺佢兩個唔差
起碼識玩下人唔會成碌木咁企係到
但可惜佢哋同至親個concept 一啲關係都冇
有啲尷尬

話説睇完之後我成個腦都係車太鉉啲巫婆笑聲

支那真係煩，人地韓國點講咪點講，你咪扺制囉

支狗屌住睇

其實2015打後fm都再冇去過中國，佢地睇得自己太重要

玻璃心到

版權錢都冇再比仲繼續抄
仲想屌人

琴日睇個時都feel到實玻璃心碎

running man 唔好黎香港呀
會比人用國安法拉架

台灣有冇字幕組接手

就黎可以數下有邊D韓綜係無傷害到支那小心靈
比D風骨呀唔好追呀

個隊男子組合鏡頭算少
不過撚王鼻子個下好好笑

隨時rm班pd都唔知佢哋屌緊
真荒謬 把自己看得那麼高

以為今集都有恐怖成分

台灣版愛奇藝仲有得睇，每個星期日23:00更新，但唔知下星期仲有冇更新，愛奇藝話哂都係支那野

同埋愛奇藝係繁體字幕 不過平時都係翻譯做中國台灣

昭雯個FD成集講野有冇1分鐘

so辱華

今集請太多嘉賓 得車太炫 張東民有鏡頭
張東民解題真係好勁 好有the genius 既feel
智孝世燦一組真係唔可以玩解謎 佢地一啲方向都冇

全集最搞笑係王鼻安全帶嗰度

張東民個partner好似冇出過聲，成集都係路人咁

睇智孝同世燦玩密室真係笑死
第一個門仲要買提示先破到

唱歌多過講野

friday有冇方法比埋香港睇，唔介意比貴既月費

唔知老翻rm會唔會停呢

Friday好似block香港ip? 唔記得

下集係咪講Netflix個套sweet home?

人地FM都去台灣先啦傻閪支那仔

一早話要停 但改咗名照做咗幾年

字幕已經用左中國台北 仲要自卑落去
真係好似D毒撚 要人地圍住佢黎轉咁

寶弼團隊係剪接同場面操控仍然好弱
呢集冇車禧嬪完全睇唔落去

佢限台灣區內睇

哩集好散亂咁 完全唸唔到同個主題有咩關係
好彩有車禧嬪撐住個場

根本就on9，話改咗名就唔係老翻rm

應該係啦！個預告同Netflix trailer 一樣

車太鉉真係好好笑
玩咩都做到氣氛
王鼻咩安全帶真係笑死

支炸鍋又出現
成日都要出征，但次次都收皮，上次bts單野直頭唔撚理班炸鍋人

愛奇藝係咪要轉台灣ip 先睇到？

芝麻人收收皮啦 呢頭抵制轉個頭咪又係睇

偷手機要捉賊笑死

今集幾好睇，大富翁嗰度偷錢幾好笑，有個位都幾搞笑係玩密室嗰陣光洙仲諗住偷昭旻啲錢下集睇預告都覺得好睇寶弼

空袋果下笑到碌地

終於有車太鉉

Btw,屌你老母支那狗玻璃心

香港唔會有咩用
區旗一面
佢地只會"中國香港"咁

大富翁王鼻成個袋都冇埋真係笑到我肚痛
點解可以癲到咁

真係，明顯係借場，邊有得同電視台砌既比

車太鉉

見返東民諗起以前佢嚟有一集鈴鐺捉迷藏，嗰集真係勁好睇，之後都翻睇幾次

Sixth man

睇完成集，唔知係咪想拍一集得全部成員，呢邊變左塞太多嘉賓出黎好亂，係車嬉賓做夠效果出黎，光沫操控者，仲有洗腦型笑聲太勁

另外最尾個邊睇落個個都解得好認真，冇咩效果所以剪哂好可惜

最強的拳頭

Apex ing？

中国唔係大陸字幕組加架咩

係呀 問題係有咩地方會叫台北做中國台灣
咪又係得中國自己喺到打飛機

我意思支那班字幕組已經整番中國台北 都仲要碎到一地都係
但心唸韓國PD做哩隻GAME根本冇唸過 自己對號入座

本身如果淨係得青天白日旗係無問題，支那人會話依支係區旗，所以支旗之前出現過都無人鬧
依家係青天白日旗係同中國旗並列，支那人話咁樣就唔得喎，因為依個動作係話俾人聽依兩支旗都係國旗代表兩個國家wor~

太鉉痴線到咁樣都攞到

玻璃心到下架左
我仲未睇

以後仲有邊度有中字睇

仲未追到個集

呢度應該仲睇到

明明個主題係至親友情特輯
我都唔知個兩個男idol邊到至親友情
雙東同haha咁熟就擺佢哋一組啦
今集分組亂咁黎

驚咩
LM等睇下星期又準時upload中字

其實有冇啲平台可以睇佢哋花絮

希望制作組可以聽下
什至平時唔出得街既都可以擺上去

有一次佢黎嗰集又係勁經典，全員扮女人嗰集，對住其他人勁惡，但對住智孝就勁怕醜，大神仲笑佢係咪第一次見咁靚既女人

好好 J

其實YouTube可以諗下
反正都成日剪特輯上去

覺得rm可能會跪 太依賴海外觀眾
玩甚麼本土節目 又係金泰浩先無跪

應該唔會啦
海外唔淨只得班蝗
根本超多東南亞fans
同埋班蝗咁多年其實冇咩貢獻
（貢獻罵戰就有份）

買版權買得一兩年就冇買
但又繼續抄
啲pd 點吞到啖氣

講收視就算把啦
b站本來就侵權
個十幾萬觀看就更加同rm收視無關

dllm尋晚睇左一陣熄左 而家下左架

想得罪韓國人咩
你睇下之前堆強國idol都比韓網民開post清算
依家中韓關係rm 敢跪
神佢地一定被韓網民屌到公開道歉

最多都係講「無意台獨」「以後會更小心」
唔覺得會跪

係成個大環境唔容許佢地跪，特別係經過防彈單野之後

台灣電視台好似一直有買黎譯?
我記得我見過台灣電視台譯版

大富翁好悶
太多guest
車太賢好正
希望RM唔好跪

仲有個專屬低死bgm
佢一扮野就播
其他男成員個個都起哄話佢

依家中天，之前FOX不過唔係同步更新

啲支那人真係玻璃心到
仲諗住今日完exam睇結果冇咗
其實講真除咗佢哋之外跟本冇人care緊個國旗
好心就咪咁敏感
仲話要pd 道歉 希望sbs 唔好睬佢哋 等佢哋以為全世界都要圍住佢哋轉

大富翁其實玩法都係咁 冇咩變化
個part都係睇佢地玩偷野

我睇開呢個網都仲有

showq都仲有 啱啱睇完

如果得成員分組玩可能好D...
宜家分成2TEAM一組好亂

睇個時都唔覺有咩野，係爆到咁先重睇個段野
最好笑班支炸鍋拎埋子瑜以前個啲野係今次到講，果然同支安法有追溯期

好奇問下
台灣唔用台灣旗要用咩旗去表達？

你老味啲支那狗真係麻撚煩

笑死人！撇除老翻抵制自己翻譯姐最高播放率既片，廣告收皮啦

cut自己廣告

其實好簡單
奧運會
如果台灣拎金牌
都係升中華民國國旗，連歌都唔係放中國國歌，係放中華民國國旗歌
點解咁多年，都唔抵制奧運會

friday係咪用vpn就得

其實就算大陸啲網唔播，對RM都無咩影響
本來bilibili呢啲網都唔會分返錢比RM

要做會員要用台灣信用卡比錢

大家其實不如裝個vpn轉去台灣server 跟住開愛奇藝睇啦 唔好用bilibili同翻版支那站

要俾錢咩
我睇最新啲集數唔洗錢

係咩，我之前睇過下好似要，可能依家唔洗掛

Friday running man 寫住免費

垃圾支那唔封Running Man我都唔知原來有咁多網有得睇Running Man，仲要1080 P

愛奇藝都係支那野

佢同路雲上嗰集好撚好笑

奧運會冇記錯係用中華台北旗

link?

將支那旗放係中華民國國旗隔離係侮辱緊台灣喎，台仔叫pd道歉啦

用Facebook login，因為註冊要台灣電話號碼

垃圾支那仔咩都屌一餐
btw今集車太賢係我嘅笑點佢撚尻光豬真係好好笑

冇台灣號碼咁點？
就咁Facebook login就得？

係

愛奇藝係百度

太多嘉賓啦
分量唔知點分
同埋大富翁果度係拍得麻麻
Feel到成員好enjoy
但係拍出黎效果真係一般

Login完話僅限於台灣地區播放

用vpn

Vpn買返個，5百幾用5年，仲可以幾部裝置同時login

有冇話推薦邊間最好？（伸手）
為咗RM的起心肝買VPN

今集cut 到奇奇怪怪

啲嘉賓咁正 但發揮唔到

張東民個partner 直情冇出過聲

美珠又癲唔到男idol 就直頭唔夾

本身重睇緊舊個D 去到BIG BANG個2集 上面D網好似去唔到咁舊?

Nord vpn或ivacy vpn

收皮啦大陸狗
人地韓國出左一堆神綜藝
你就抄足晒人地
無挑 rm 新西 大逃出 smtm 爸爸去哪兒 produce101 仲有好多數唔到
版權費一係比完一兩季改名繼續
一係直程唔撚比
你都冇撚比錢 做乜要聽你講 你邊位
唔鐘意咪撚睇 睇大陸版囉
最好再搞大啲 等習大大限韓令ban撚到你地b站都冇得睇rm

頭先格過下價
要穩陣又平好似係得surfshark ~$200一年
求集思廣益

真？自己負皮自己先
有無推介1080p

一係樓上講VPN睇台灣Friday
一係CCTVB

台灣人嗰邊都係friday影音 & 愛奇藝多

用緊surkfshark 都幾順 唔慢
不過有段時間唔知點解連唔到去台灣 而家又ok

係
不過佢好J好多

如果netflix買就好 有認哥 李孝利 twogether

睇睇吓少咗一part 原來又玻璃心
小粉紅今年高潮咗幾多次
今集一般般 嘉賓太多
車太鉉carry晒笑點

玻璃大國

試左用nordvpn連台灣愛奇藝係睇到最新一集,friday得個load畫面咩都睇唔到

我係chrome到down左hola vpn然係轉去台灣 跟住係Friday就睇到 不過就有啲lag

呢個網已經又快又多link

冇人翻譯多link都冇用，佢哋講緊用vpn去台灣睇friday或者台灣愛奇藝

其實大家真係唔使驚冇中字
以TSKS為例，基本上rm係最多人睇既韓綜，普遍都有8-90萬人睇，認哥同超回都唔夠rm多，佢點會斷自己米路
不過減少依賴B站係好事

其實睇B站都係為咗睇彈幕搵即時共嗚
唉俾啲玻璃心搞到好好地享受下綜藝都唔得

我睇親都會熄彈幕
睇B站都係貪佢快upload

我一刷會熄 N刷就開
有時彈幕都幾多GAG位

其實Netflix買起running man冇得諗咩反正rm主要市場都係海外fans，純討論非引戰。

n刷開彈幕+1有時有啲留意唔到嘅細位彈幕會講下

係 買咗就算唔同步都好

如果真係買左應該會同步嘅，同埋應該會多啲發展空間唔洗驚班支煩住唒

車太鉉一出黎好似去咗佢自己既後花園玩咁

反正唔少外國人都睇rm

記得唔知邊度睇過話有數據指出反而多數睇rm嘅人都係外國人

呢度有免費vpn教學

直頭同套劇既前導預告一樣咁濟
應該係宣傳啦

其實唔洗驚之後冇中字
班支那仔已經自己剪曬有青天白日旗個d位
繼續講到好好聽咩原則問題咩國家問題
但係繼續用佢地既方法出片收廣告費
佢地d抵制不嬲得啖笑
依家個問題係我地自己仲想唔想睇佢地翻譯
認真寧願cctvb冇買版權然後其他公司收錢先有得睇

好似係唔比置入式廣告？
所以要遮一遮sponsor logo？

植入式廣告應該要喺片頭/節目中提及同宣傳
唔係嘅話一定要遮

我驚影響到以後冇running man睇za
D煩膠玻璃心好得閒

其實支那人係得把口
你睇之前大神套玩什麼好呢就知

我用vpn睇台灣愛奇藝 又快又清

求教學

用有台灣server嘅vpn連就ok

唔駛台灣電話號碼？

今年佢哋都幾忙
兩大天團BTS BP都話要杯葛
大神兩個最收得既綜藝又話要杯葛

口裡說不，身體卻很誠實

唔洗啊直接睇到

今晚試下先

孝燦真係笑死明明喺車度話要慳番啲coins唔買提示點知都係買咗仲要係度低b門

車太鉉點解做唔到固定班底
佢真係好L正

mytvsuper 係咪無最新一集

係好笑嘅，不過如果加埋佢可能唔夠鏡頭分

其實嗰排玩什麼好呢好似都係得番一個字幕敢做，仲要俾好多支那人屌
繼續敢做落去好大原因係因為孝利唔係固定mc，等個project完咗無咗孝利班支那人咪無野好屌，其他字幕組咪敢做返囉
但係今次班仆街唔止屌節目組，連大神、王鼻都屌埋(話佢地咁資深無可能無發現問題喎)，所以我今次真係唔係咁樂觀希望係我多慮啦
其實有正版中字我係真係唔介意俾錢睇

琴日下左一陣架 以家又見返

Cut左大富翁
係個彈幕到講句好嬲好嬲好失望之後咪又係死狗咁睇

依家仲比韓仔笑 真係自己攞嚟柒

但真係鳩一濟囉

韓國果邊d人有咩回應

佢地都好了解支那狗

聽到好多玻璃碎聲
d comment 精闢到

啲翻譯台灣味好重

韓國人：

全世界都知佢地睇盜版

係得佢地自己唔知 仲要大大聲講比人知

我依家睇盗版睇得好唔開心 你精精地就道歉 唔係我就罷睇盗版 等班字幕組收皮 問你怕未

抵撚死啦 戰狗外交
同人做生意好似講到俾錢你洗咁冇左自己唔撚得咁
仲走去排人bts blackpink 孝利真係唔識死咁

韓仔都心水清 知道佢哋睇老翻

班友死都要睇

成日凸個龜頭出黎俾人打都有

支那成日挑韓仔機，已經有好多次玻璃事件，韓仔不嬲都憎支那。以前大神係節目問關於香港示威問題又中G點，lol揀角色又中G點，更加唔好提埋啲偶像事件。淨係呢幾年名支那都俾韓國篤中n咁多次G點

最撚on9 前排韓戰周年，人地韓仔撐返自己國家都要俾你班大陸狗屌

次次著剩色衫咪仲柒一式一樣咁

鐘國係有新歌？定其他野

女漢子上次李孝利單野都冇脆，最多慢少少姐

石鎮JK真係fd左好多

business

好似會cb

唔知單曲定八輯，不過咁嘅時世應該係單曲算

佢係咪一向唔打歌？咁既時勢唔去安全d

呢個位笑到我死

haha 光洙 昭旻 世燦都有幫手宣傳 好有愛

世燦生日快樂

應該都係係rm熊孩子宣傳下就算

支那狗真係低賤以後唔好睇囉
日日對住維尼打飛機

最近靚仔左好多

請問下大神幾時係邊到講

You quiz 2 第35集

Friday幾正幾齊
但俾唔到錢做會員

今集有車太鉉
偷包又偷得幾開心
d大陸人唔睇係佢地蝕左

下下少少野就嘈
同埋今次成個大富翁都係用城市做地標
一聽到d大陸人嘈就覺得煩

張東民玩得咁投入
又罵pd其實都幾好笑
我覺得佢地全部都玩得好開心
仲有王鼻養老金同小混混金鐘國

無啦啦叫個人去煮拉麵唔知做乜
係未贊助黎

google running man 201206就揾到啦

其實做左咁多年同事
會無啦啦熟左咩
不過王鼻係得成員尊重左嘅
年紀最大但又咁好笑

youtube search YJSHKFC 有得睇
係香港fans譯返大陸cut曬個啲
劉Quiz講韓國六月民主運動同埋香港雨革佢地都有

擺明係
仲要close up包麵

講明係PPL仲要問

今集兩個男團真係慘 本身已經無咩鏡頭 有個仲要抽到去煮麵

煮麵都叫有鏡頭 爆炸頭肥仔真係好陰功

其實肥仔跳完隻舞就可以走人，因為之後都冇佢既事咁

佢地兩個最多就係一齊笑下 附和大神咁
始終idol 新出道 無咩綜藝感 當宣傳曝下光算

其實都唔算無 有個識得串王鼻
弊在今集嘉賓真係太多冇空間發揮

今集基本上係車太鉉一個人carry全埸

一開始唔俾佢講嘢，到最後都好似真係冇點聽到佢把聲

一開始以為係學大神stop 光洙咁，點知真係無哂聲氣

想比正評的唔好意思

昭旻一知自己要懲罰之後係咁望住鐘國

好想睇下集

係咪無辦法down到app
用台灣VPN都唔得

IOS要改做台灣先down到，Android直接上官網下載apk

唔知咩叫PPL
依家知

鐘國個樣係：唔撚關我事呀 係車太鉉搞架咋

支那又易碎又多G點

睇完呢集先知孝燦兩個連人地電話都冇?正常冇可能架,就算冇group,平時分開組隊,都會打電話傾計架

講起呢樣我真係覺得有少少玩夠
開頭成日撚光洙係好笑
但有時真係想聽佢講故事
好似今集開場光洙想講智孝故事時候又版打斷果時我真係

車太鉉最尾冇野做開廠亂咁投票笑死
仲要真係俾佢投死左兩件

最後都有講個故事係訓覺

智孝今日先po kjk新歌
有時差
果然係牆智孝

我覺得似講笑姐

國鐘一開頭俾曬coins車太鉉果陣好似啲老豆買完冒險樂園coins俾個仔玩咁

：嚟到Running man快快手開心玩完啲coins走啦

可能係今日錄影完先知

佢個樣完全係 難得你黎到就俾哂你玩啦

見到最近RM多左贊助幾開心
有贊助唔驚冇得做 前2年真係驚冇得睇
不過睇完最新一期
聽到光洙話智孝冇世燦電話係真？
智孝同世燦成日都同team 又幾搞笑
以為佢地私下關係都唔錯

冇電話應該係假 但成員之間講熟智孝同世贊唔算話好熟就真

無同事電話其實無咩出奇

點會冇電話
做咗3年，點都會試過開場/中間做任務要私下電聯啦
光洙成日都老屈，唔使太認真佢講既野

反而我覺得大富翁嗰part麻麻
鐘國畀少咗錢個效果有啲野蠻 偷錢效果唔太大
第一次大笑係世贊智孝嗰度

不過昭旻最後知要懲罰喺度望住鐘國好有愛

個時差會唔會太耐

好似嗲緊佢問佢做乜投自己咁

張東民都ok

大富翁嗰part有啲悶
好彩有車太炫搞下事
所以嘉賓真係好重要
要識搞氣氛

張東民開場時都有講
第一次見佢個拍檔時
心諗呢條友乜料，完全唔出聲
冇可能做到fd

係咁串鳩佢個fd, 個fd都冇出聲

證明係真fd

之前話現身RM 原來係因為呢個節目

好有愛
好鍾意佢地兩個一齊

第一次見到大神坐定定講野

如果其他rm有得入鏡就好
特別全妹 佢兩個friend左咁多

係咪大神少數做嘉賓既節目

仲要係youtube節目

想知大神近幾年仲有邊套做過嘉賓

笑死
拍咗3個月退貨都分唔清SBS MBC

好唔慣
平時睇慣大神訪問人，今日到佢俾人訪問
不過結尾又好似變咗佢係MC咁closing

職業病改唔到

自從爆料之後個次，
鐘國擺到明對昭旻好左勁多；
演唱會嘉賓、宣傳詩集、介紹條件好嘅男仔

爆咩料

我諗佢講緊昭旻對光洙某個朋友有好感
光洙幫佢問下個朋友 點知人地拒絕左
我記得呢集爆完料之後 昭旻有d眼濕濕

佢兩個係明顯一瞬間親近咗好多
最初兩個冇乜交流
由監獄送豆腐開始到爆料
估唔到兩個熟得咁快重會私下見面

Sorry for 殘體字，但係真係好好笑暗推國旻夫婦

下集預告

有李陣郁

呢D劇情 智孝王鼻必成炮灰

又有李到硯
個feel真係似納涼特輯

李到硯本身係新人演員？覺得佢幾好笑

昭旻咁靚既

RM咁多年真係發掘左好多人
香葉 漢娜 多熙 李到硯 ...

Del Luna

德魯納之後極速上位
今年第3次上黎

btw 點解今次宣傳劇集唔係SBS自家劇，而係Netflix

rm之後鍾意咗香葉

新link

佢地幾個我都幾鍾意
可惜呢2年多熙冇再上rm

呢四個演員真係有綜藝感得黎又玩得

可能同光洙玩唔到loveline都唔上

多熙

有綜藝感

高清明

光洙有送咖啡車畀世正

呢D咖啡車係未邊個送就邊個包底?

梗係啦

光洙

呢兩年多熙拍劇差唔多一部接一部又做主持

等開場又被大神片啦
送俾世正都唔送智孝

好想Busted成員上黎一隊 VS RM成員

跟住光洙又會話返大神送比朴敏英都唔送智孝

近年idol矜貴左
少少碰撞講笑幾句fans都唔鍾意
冇1，2代個陣玩得開 有限制綜藝感少左
演員反而放得開 搞笑d

螢火蟲

大神:駁唔到

近年有印象既idol得zico

感覺zico都唔太玩得

但起碼佢上嚟嗰次都叫好笑

Zico 都叫ok既
可能佢冇咩偶像包袱

新一代idol黎講 BP反而有驚喜
chungha 有情 都唔差

我都覺演員肯玩d同埋比反應 idol太有包袱 唔敢玩得癲
1,2帶idol真係正 最近睇SJ上認哥笑到痴線

sj認哥正想sj上埋rm

佢地投入到好似自己喺屋企玩咁
高音比賽嗰段我replay咗好多次

睇佢上無挑好玩好多
因為比佢主導

玻璃国係咪話唔再翻譯中字？
大家邊度有得睇

以前一個綜藝幾個團 仲係唔同公司
一齊撞埋上綜藝多左熟玩開d
宜家多數各自上綜藝 少左熟既機會
唔知係咪fans嘈得太勁問題
d idol之間好有距離感 就算frd 人前都要扮唔熟
好多演員搞笑在正經得黎又on99

今晚就知係咪口裏說不身體卻很誠實

今集會唔會冇中字架

有了

可能幾個鐘就下架呢

今日仲早過平時
仇韓情緒迫出最強漢化組

邊個字幕組？

請問邊度有？
我剩係搵到冇中字

thanks

說好的辱華要抵制RM 結果8點半就有中字了 仲早過平時

仲要勁多人留言留彈幕話睇

智孝答岩問題之後真係笑得好開心

紅都面晒

光洙著到成個野比達look咁

今集設計真係勁正
反轉又反轉寶弼
誠實嘅男嘉賓真係好正 今集勁想佢贏
Btw 智孝答啱咗赤兔馬笑得勁開心
仲要全場即刻哄動

仲有cm話多謝字幕你放棄RM

*無放棄

通常辱華事件過後 肯繼續翻譯嘅字幕組就會變咗清泉
屌完又要睇

說好的抵制呢

今集高質到
最初以為在現係, 撕完先知錯人
到發現鍾國係, 點知又多個
反轉再反轉 D hints再指係光沬帶眼鏡
最後原來係燈神
多埋3個變節手下

有個好on9既回覆

我唔帶感情睇 rm係取樂工具

咩理由黎

成集個idea幾好
rm可以長d就好，後面撕名牌太多野交代好趕

btw鐘國同石鎮成魔果段最好笑

擺到明就係想睇
但係面子過意唔去
所以求其搵個理由啦
計我話班玻璃國人當自己柒左無左件事咪算
反正都唔係第一次
呢種跌左落地都仲要揦返拃沙嘅真係好撚柒

今集真係好好睇 應該剪長多5-10分鐘就完美

如果真係冇人翻嘅話就真係冇中字 睇吓台灣/viu出唔出到

今集好正!
燈神帶住手下登場嗰吓我睇到拍手XDD
好想李陣郁贏呀~~~
懵兔馬笑得好靚好可愛

睇D comment 笑尻死
最鐘意睇佢地自己人鬧自己人

屌咪又係有中字
咪又係十鳩幾萬人等睇

全妹開場嗰look好靚

嘩屌 今集真係設計上封神一集
開頭仲諗緊王鼻負責帶人去房會唔會就係為咗out人出局，原來真係其中一隻怪物
今集真係睇到好緊張，睇到起雞皮
李是英又幾靚 我記得上次忍唔住光洙偷野打咗一拳

比較想知CCTVB播到上一集會唔會cut / 打格

我仲諗緊智孝/昭旻會唔會出後執雞，原來out咗都唔知
長多少少可以交代多啲細節

仲有世贊無端端喺鐘國門口寫蛋白質嗰段都想知多啲
唔會真係咁巧合 純粹世贊多手掛

我都想知 無啦啦寫好奇怪
而最後鐘國又真係其中一隻怪物
但個時佢未入房，suppose唔知鐘國先係怪物

有冇人見到kjk打字就好好笑
逐個逐個制㩒，仲要打得超慢

時間唔夠真係可改進
去到最後都冇講其他人點out 同埋點解個嘉賓冇啦啦夠金幣比石鎮撕

今集好好睇 好多反轉
以為係納涼特輯 原來只係套劇係恐怖
李陣郁好醒 carry左好多
池山貓個朵好好笑 池燈神難怪咁積極
中間光洙同女嘉賓入世燦房打佢個到好好笑
我mong智唔再係牆赤兔馬
呢集遲d又可以重睇

有交代到 石鎮服侍人有12個金幣 再偷偷地放落詩英到

因為石鎮完成願望就會拎到金幣
佢最後拎到12個，投哂比嘉賓咪撕得
至於其他人點後，九成都係鐘國撕啦
你唔係覺得王鼻撕到李是英掛？

discord係咪比左廣告錢

怕醜個樣好靚

笑左又話唔睇 又話國家面前無偶像
依嫁11點 仲有成9千人睇緊新一集
果個乜鬼鲸鱼要好好学习呀個合集無限期更新 睇死佢好快會更新番
支那真係好鬼柒

今集幾好，好多人都有發揮空間，不過李到硯好似少左鏡頭，但講既野都好笑話光豬係突變形樣 同蛋白質怪物。另一個嘉賓宋江就更加少效果，不過整體都收貨。鐘國操尖果段好好笑
btw 制作組好有心，一開始播鐘國新歌

今集一開頭情景劇 王鼻收集願望個陣，宋江話想照顧嘉賓又真係講得冇錯
一開頭情景劇4個嘉賓好似融入唔到 企哂後面

開頭係去到玩game先開始積極翻

寶弼

❤️

今集智孝好出色
今日編排好神，反轉不突止，仲好有意思

寶弼果然唔會放過任何可以玩光洙嘅時刻
做怪物手下都要排第尾

今集好睇 個主題設計得好好又有反轉 個flow大致都清楚 唔會剪到好亂

王鼻帶住兩條𡃁登場正到

仲有
問李光洙做過咩戲
等大家可以專登答唔岀激佢

下集個概念黎自stove league
點解唔請河道權上黎打棒球
佢劇入面係做棒球手

仲有特登搵李到晛著同一色衫做對比

下集一定大把小粉紅搶住睇

李到蜆好正 個樣幾有觀眾緣。本身無咩睇韓劇，如果唔係rm都唔識佢。

btw光豬真係好玩得，成日覺得佢好enjoy 俾人笑 定係樣既問題，佢唔講野就咁棟係到都覺得佢好好笑

宋康係喜歡的話請響鈴入面明明好靚仔
係running man咁柒既

最後仲以為最後智孝會沖出黎逆轉情況

智孝係咪一早out 左 係咪我眼殘後半部份少鏡頭到搵唔到

常識題 有題關領土爭議事

啲支那仔話日本仔會同佢哋一樣咁嬲要人道歉

仲話係咪想冇晒海外粉絲

好似話out 8個就贏 有機會冇out但完咗比賽

好似 #2 怪物 嘅反轉證據係智孝搵到？不過最後真係唔見咗佢

今集智孝同昭旻係工具人，負責讀提示

佢地好驚訝點解韓國綜藝可以係咁講政治
佢地點會明

就係睇到智孝同昭旻個#1#2反轉證據之後就轉去大神同鼻叔撕緊

仲以為佢地最尾會及時沖出嚟幫手

好有10年前個feel

有班知自己係b站睇盗版對rm係冇影響 rm根本唔會理你班睇盗版嘅人

都算有自知之明

不過就比小粉屌冇底線

啱啱睇到
心諗關你地撚事咩

今集好睇
智孝好醒

笑得好甜

本身人類發揮得好好，好多推理都做得好好睇

但out 咗嘅人變做手下會唔會太屈
提示又話唔啱 （雖然out 到個)
之後又有手下幫手，out 完一個又一個
真心凳陣郁班人類唔抵

以我分析班弱智極端民族主義上腦嘅心態應該係咁
(括號內係真話)
「垃圾韓狗上個星期搞台獨肯定無人再睇呢個節目
(sor其實柒左自己成班on9圍威喂吠完發現無人give shit)
但係相比起完全唔睇
更大嘅懲罰係睇盜版
咁樣佢晒錢拍完我唔使錢睇仲唔係佢蝕
(講笑咋無得睇劇追星慘過国家被分裂)
點知上個禮拜辱完華今次就辱日
等我地幫日本朋友申張正義先
(唔ff下日本人好嬲好嬲咪顯得上個禮拜我地好柒)」

話說唔係同日本仲好多牙齒印咩
「南京大屠殺」啱啱過左咋

今集好睇 又有推理 又有反轉

本身都想講佢打字好慢 之後就俾光洙串佢

嘩今集瘋狂反轉 遊戲設計得唔錯
王鼻實戰肯定輸所以整個民願賺coin俾佢
見到冇影過勝利者房入面估到有古怪 明明勁多人贏咗
鍾國同王鼻係咪第一次一齊做秘密任務
世燦鳩撞中鍾國係蛋白質怪物
下星期係咪超能力棒球 又煎pan又蛙鞋咁

其實勁多韓綜都有提過獨島 無挑 兩天一夜呢啲
但好似未聽過有日本人嘈過 應該日本人冇支那狗咁玻璃心
仲話咩「搞完咱又搞日本 又要搞出爭議了」

今集搞到我係咁check discord

世贊鳩寫比佢寫中

今集真係好掂

李詩英今集咁靚既 同之前睇落差勁遠

因為上集車太鉉話鐘國對於佢來講喺強白質
我估喺世贊貪得意寫上塊board到。

蛋

睇完上水 見到已經讚咗幾頁 今集堅正

今集覺得最好笑係昭旻話在石個樣似怪物都唔可以話自己係怪物，之後在石好似大受打擊，連駁都冇駁過

有冇人覺得王鼻最尾個下出場好撚型

男嘉賓話會再上黎都好丫

全集都好醒，只係最後估唔到big boss, 估到埋真係kill this game

2打10 好難贏架
就算有kjk都係咁話，其中一個仲要係王鼻

人類太過貪心個個都諗住贏，結果就中哂伏

所以今集我見咁多人贏得咁順利 就有啲奇怪
同埋依家事後先發覺就算咁多人入房「以為自己贏咁」，但都係冇咩鏡頭影間房
原來間房有古怪
如果今集可以加多啲氣氛既話真係可以同幾年前鬼電梯有得比
依家輸在個氣氛

配埋個bgm 有少少起雞皮
10年嚟第一次覺得佢型

其實王鼻不嬲都型 把聲又好聽
只係角色設定同十年家人已經擺唔到架子

discord 嗰度笑到我流眼水

成個game設計得好有心思，對比以前PD，宜家真係有水準好多。

以前啲game係靠MC硬撐，搵笑點。次撚次都係桶叔叔或者轉盤。

有時候真係要靠遊戲設計或劇情去幫mc搵話題同吸引觀眾。

希望running man越做越好

有得夾硬入coins呢招真係好奸

今集好撚好睇，細節做得好好，有翻以前嘅感覺，寶弼btw下集有柳賢振

話時話世贊係鍾國門口寫字個part係咪誤打誤撞無意間撞中

一開頭會送coins就知多coins先係唔好

應該玩膠

今集真係佳作
但係人類好難贏到，如果唔係嘉賓醒目唔投票拎到提示，應該好快就全軍覆沒

在錫同鐘國一齊做演藝大賞侯選人

今集好好睇
btw突然好想睇在石+鐘國無背叛vs全部人

笑死又話抵制Running man 點知bilibili又翻最新嗰集

最搞笑係雙重標準 之前閒著 孝利 退貨遠征隊 就唔翻譯
現在RM 就因為多人睇 收咗廣告商錢 就翻譯 搬龍門都無咁快

去到獨島個part又話點解要牽涉政治講到要換埋寶弼，佢哋係咪唔知日韓係咩關係

未針灸完掛

真係好有骨氣抵制咗一個禮拜

今集一開波就播首新歌

各位Ching可以用呢個網睇 要用台灣VPN 星期一就有繁體中文字體仲要勁清

始終rm 係sbs 頭牌綜藝

一開頭見王鼻咁積極扮工就feel到唔妥
扮拎咖啡笑到我
去到鐘國OUT完仲有一個就即刻估係genie sukjin
今集d hints 整得幾好
唔似之前直接同你講邊個邊個唔係 邊個係
同埋hints都會有反轉 混淆一下
去到最尾大神都唔係絕對信個男嘉賓係好

成班人興奮到好似贏世界盃咁

有全盛時期翻黎嘅感覺
當年就係經常玩呢啲 好好睇

佢拎報紙姐住自己嗰下好正

超級甜

池錫辰、金鐘國
2020最好睇嘅組合

比著平時大神好快就估到係邊個，因為真係太熟
今集咁樣玩連大神都估到頭暈

嗰嗰話唔睇，b站upload都未夠一日夾埋已經差唔多40萬views

今集真係幾好睇

個主題又宣傳到電視劇

搞到我好想睇 咩係蛋白質怪物

discord 個段好好笑 完全係現實版

大神將個位俾智孝又好窩心 照顧播放份量 我成日覺得rm 可以走咁耐
大神既領導地位 功不可抺

依一集再翻睇一次
石鎮初頭咁賣力 個個都以為佢想要播放量 點知原來另有目的
pd 完美利用人設 真係精彩

寶弼pd respect

大神叫智孝調位嗰陣鍾國撳住佢隻手唔俾佢走

個個都想睇智孝答常識題
智孝答啱題目之後大神爆一句你好Sexy

btw想問sweet home上左未，有興趣睇

唔記得光洙都喺個group入面就背叛

好似寶弼做劇集宣傳都係唔錯
今集直情係水準之作

12月18日 netflix有
btw 播放日係第一個寶箱既密碼

智孝

12月18日都係杜生開台大日子
有能力嘅請多多支持本土製作

李詩英同光洙好正
記得佢上次上黎又係好搞笑

有睇漫畫套sweet home嘅話，今集啲內容都符合，有興趣可以睇漫畫，已經大結局唔洗等

調番轉諗 如果多幾個好人就好快人類贏

今集真心高質

如果呢集冇個好人嘉賓既話
應該成班都on99唔知發生咩事

未必既 在石搵到串數字 差部電腦 在石都大機會發現到啦我諗

Kjk76 OS: 明知佢一定都唔識答 做乜推佢出去
我覺得最好笑係連節目組都跌眼鏡
哈哈叫寶弼如果智孝答啱就計佢2分
寶弼係勁爽快又忍唔住笑咗出嚟咁講話好
睇死智孝唔會答得啱 (雖然我本身都係)

我以為2分係俾2分鐘智孝搵答案

鬼電梯同秘密警察光洙真係顛峰黎 推理反轉搞笑氣氛 要有嘅都齊曬 今集係趕咗少少 多返5-10分鐘真係可以同嗰兩集睇齊

我覺得依家都睇齊左啦

其實今集有少少怪
Final mission開始之前己經有3個人知有怪物，大神睇埋書再傳哂比大家知，但好似無人諗過要搵怪物提示/奇怪點解搵唔到咁
定係個個諗住贏咗就ok，唔使理怪物？

今集有假提示

拎best couple

假提示都係後來嘉賓發現唔投票有得拎提示後先發現。但係世燦光洙拎哂三個金幣，知有怪物之後，都唔覺佢地有諗過要搵怪物嘅提示
同理，大神拼埋啲書知有怪物後好似都無嘗試去搵怪物提示咁

因為有提過三個人係怪物殺你之前勝出出逃就得呀嘛
咁嬴就得啦 洗乜知邊個係怪物 (佢地本身mindset)
再加上呢段時間一直都係邊個到先呀 邊個多錢呀 就可以勝出
班成員都掉以輕心左啦

李詩英好正，靚女，打得，又夠放

今集真係高質之作 好燒腦
內容又完全貼題 唔似之前間唔中有唔符合主題嘅情況
寶弼又進步咗

鬼電梯秘密警察個時有90分鐘以上，時間上充裕過今集好多
鬼電梯係神在成個脈絡鋪排又朝早話係大學生MT中有兩個spy，個個以為自己就係主角，去到夜晚先開估人類先係主角 智孝聽電話個到真係依家睇番都起雞皮
今集係差氣氛，如果好似penthouse個集朝早玩到夜晚，今集真係睇齊鬼電梯
當然如果話鬼電梯有100分，今集至少有95

股票怪物 諗起佢個樣就想笑

Tvn有個搭船嘅節目好似直情去埋獨島

睇落好多隱藏規則 但係感覺D份量又岩岩好 成集睇得幾舒服

詩英係咪拍劇操得勁同埋之前拍另一套綜藝太辛苦，塊面好似瘦到好尖咁 rm好似比以前短咗10分鐘左右，多10分鐘有嘉賓果陣啲鏡頭都可以分配好啲

智孝同男嘉賓係咁答啱個陣我真係以為隱藏鏡頭
李詩英啲問題好似特別難答咁

今集好好睇
但覺得一開頭既角色冇乜需要

想有gif

光洙同詩英好似關係唔錯咁
詩英係嘉賓光洙都係咁單打佢
之後有期待好耐嘅詩英一打二

以前無挑 直頭去軍艦島探果個呀婆啦
得支那會玻璃心

我以為智孝係spy 所以先答岩問題
印象中好似係佢答過最難既問題 （雖然openbook）
好彩唔係 智孝變做腦性女

事實上智孝答啱赤兔馬同squeeze真係同贏世界盃咁難
不過好奇想知係睇報紙搵答案定本身識

到而家都理解唔到世贊點解要寫蛋白質落鐘國塊白板到

去到最後 劉在石都估唔到仲有隻怪物係池石鎮其實有D出奇

明明中段佢地已經圍埋討論話: 唔係講左住戶得一隻怪物?
睇左咁多年 玩左咁多年 呢個位應該可以估到

幾個主持去學渣油艇，渣去鬱陵島後再去獨島，入咗獨島海域仲同海警打招呼

一開波王鼻係咁幫成員做野做跑腿就知做完佢一定有著數儲緊野

下次制作組整黑影打格可唔可以大舊啲
一睇個影嘅步姿就知 100% 係老虎

赤兔似係自己識，個squeeze就應該係啱啱睇到，見佢照住黎讀

屎忽痕開咗mytv super望下
佢直接成集唔出

好似上年有集佢同光洙做spy，一早知答案都錯晒

奶到濕晒

下集係咪都唔出
CCTVB播奔跑吧算啦

應該仲拍緊Penthouse冇時間

得班玻璃心咁大反應，日本應該少人睇rm

今集睇得好刺激

人哋邊似得你哋班小粉紅邊屌邊睇呀

呢樣真
反正CCTVB都開始無錢
唔好再霸住個版權啦

係囉 之前做咩甜蜜甜蜜花生醬個時好快發爛渣

每次跟電影／漫畫設定既game都好高質
今集如果唔係個男嘉賓咁正直堅持唔投票 應該唔會咁快鎖定到蛋白質怪物
連製作組都窒左 可能覺得太早放hints

本身想個男嘉賓贏 但見到鼻叔帶手下行出黎個幕又好想鼻叔贏

咩排名？

王鼻子同老虎贏好開心

幫劇集宣傳呢啲主題又做得幾好

勝利排行榜?

在石

有冇人覺得李陣郁好撚型

李詩英好正wo越老越正咁

就嚟40都keep得咁好

到晛係繼漢娜相燁之後 另一個好玩得既演員
之前黎RM幾次都好好笑 可惜今次無咩鏡頭咁

覺

佢真係次次上黎啲鏡頭都係自己爭取

李詩英想去打世贊個陣 坐埋同一張凳 咁close架咩

鬼電梯係邊集？

平時做節目佢已經成日都係到睇股價

最鍾意Rm成員勝負慾好高，寧願贏嘉賓轉送禮物都要贏

另外嘉賓夠投入 果集會好睇好多

開頭佢未習慣RM啲誇張起哄模式
之後投入咗就不得了

364

記起以前佢同智孝9up
話自己投資被人呃 一隻雞有6隻腳

就快有busted 睇

煲返以前d納涼特輯

今集好高質好好睇
反轉再反轉
好鐘意製作組而家比多左機會王鼻叔做特別角色
好似之前小嘍囉派大佬都好正

見到依幾集智孝狀態番番嚟好開心早排又攰又唔講嘢連妝都唔化咁 今集好靚

佢一拍劇拍Running man時就好攰

一星期抵制6日

今集好好睇，有以前d大製作feel
尤其係BGM好正
但係剪接有d位好怪，cut左好多detail咁
就好似d嘉賓岩開始發力就結束

依家得番80分鐘一集 一定差咁啲
唔同以前90分鐘，甚至100分鐘
其實今集final Mission已經都有一半時間

改左版？冇留意時長
唔怪得好似好趕時間咁
懵瘋out一個畫面都冇比
之後都80分鐘？

改咗好似年幾兩年啦
依家得82分鐘左右，以前起碼90分鐘以上
少10分鐘真係差好遠
冇記錯改短後final Mission一去到大制作就會變到唔夠時間，除非分開兩集播

我一直以為90分鐘
btw寶弼真係做到野 有返以前RM feel
不過成員始終老左，難玩體能
宜家撕名牌佢地基本都唔係好掙扎
所以多限制過以前PD，維持到水準都幾難得

李詩英咁正嘅 差啲唔認得佢

宋江完全冇鏡頭

朴敏英

有冇番個兩集既集數可以再睇番

最搞笑係王鼻又會信喎真係願者上釣

世正

諗起鄭少秋張跌跌跌gif 圖

唔講都唔記得有宋江

黑手黨特輯
最近重溫咗
又係好正

嘉賓太新手未上過
最後見人多&王鼻變boss角呆咗反應唔到
如果換個有經驗/成員
應該反殺到王鼻

今集真心笑得好甜

除非係玩 最強者之戰 依類先會認真

玩game 在石做正派，哈哈做反派感覺投入d 勝率高d

相反光洙 世燦 演技好好 好多時好難估到佢地係正定反派

鐘國 智孝 昭旻 冇角色 多數都平平淡淡 唔會好積極解迷，自己最欣賞光洙 同 在石睇得出好敬業樂業

上一次偷投票券建立落嚟嘅孽緣

唔講好唔好笑同節目效果
智孝解謎都唔積極？

劉台午 柳演錫 李沇熹 秀英 上rm宣傳電影

李沇熹以前上running man 好L 靚 笑到好甜

柳演錫

呢排感覺節目組同其他成員都好光明正大咁製造機會畀智孝

SM三大美女

btw 唔知點解依家一見到劇集/電影宣傳就好期待

但張相好似走晒樣咁既
之前同gary一隊果陣真係好正

同在石係兄妹嗰集靚到

我特登走返去睇
原本好純真嘅嘉賓
去到後尾忍唔住右鈎拳打獲光洙
光洙仲要夠膽偷第二第三次

真係？？ 終於等到柳演錫上RM

ep362(秘密警察）&364（鬼電梯）

韓星齊鬥智入面好正

笑眼李沇熹

佢啱啱離開咗SM

嗰陣又係哈哈 李詩英同光洙一隊
最後佢地又打埋一舊咁

原來係趁running man拍攝之間去採訪

kjk又睇波
凌晨四點

睇完起身做gym

kst係5點開波

教son健身既男人

唔通兒子真係要掛靴先可以上RM?

到時rm都可能冇左

人哋踢到風生水起，點會係呢個時間嚟，6至8月有可能嘅

7月*

可能佢本身有睇過套漫畫

嗰時好似係詩英做隊長，光洙將投票券收埋喺屎忽
鐘國提詩英話光洙偷野一般會收埋喺身度，然後智孝一摸就搵到出黎

仲記得句口號

係囉 viutv/ Netflix快啲買

其實依家viu好少買韓綜
Netflix等一排先會upload新集數

鐘國恨獎恨到出晒面好想睇佢攞大賞

鐘國要攞啦

求高清既link睇rm

HAHA鐘國要拎啦

呃女朋友之後偷偷地去做gym

唔知今年rm有咩獎呢

大賞

上年大神攞咗
今年質素唔差應該有獎攞

仲有國鐘
而大神我覺得只要有show
無論收唔收得都會比佢入
作為尊重佢

最想haha拎最優秀獎

越嚟越鍾意哈哈

鐘國同jessi 講佢唔洗搵都知佢個節目 所以好出名嗰下 我心諗如果智孝都知就真係出名啦

聽日就頒獎禮 好想鐘國拎到大賞

李到晛上咗幾次rm個 知道通常攞黎講笑個啲點 識得搵位入
話光洙係怪物
光洙一頭問號 關我咩事
到晛： 突變

但李到睍今次同上次都冇咩表現
頭兩次反而仲好啲

真係到解迷嗰陣啲嘉賓已經死左3件

寶弼做左主pd 之後 好有以前running man 嘅feel ，好睇過鄭哲民做好多

唸起多熙俾人懷疑到忍唔住喊 笑撚到仆街

希望今晚kjk拎到大賞

下車事件之前老金真係當sbs老豆咁滯，係睇下今晚sbs認唔認呢個仔

如果白鍾元唔攞就係佢

集氣

申都大有機會？

大賞提名人：白鍾元，劉在錫，申東燁，金鍾國，金九拉，李昇基，徐章勳，梁世炯

原來世贊阿哥都入左圍入年

雖然唔知點評分
但熊孩子 申東燁同巨人都係坐係到同班呀媽一齊睇片

有冇其他獎既提名？

咁佢哋又唔係淨係得熊孩子一套綜藝

其實白老師最值得拎，佢依家做緊既兩個節目都真係有意義又好睇（一個幫餐廳仲要有售後服務，一個就幫農民）
可惜佢一早講明唔接受獎，唔係一定佢拎硬

食屎啦佢

真心幫到人 特別依家武肺直頭救到命

今年點到輪到鍾國啦
最佳情侶話唔定世贊眧旻有份

白老師講過話唔拎獎
始終佢唔係藝人

王鼻玩gta

有冇link睇個頒獎禮

佢咩事 冇留意開

幾無禮貌 唔鐘意佢

個頒獎禮仲坐晒啲藝人喺台下 真心on9

jessi

個口罩樣衰到

其他人

碌棍

想點

個口罩套笑死
點解唔用光熙nego王戴個隻口罩

同問
明明佢地除口罩個個都會係靚仔靚女黎
加個咁嘅罩變到好膠

點解光洙連個口罩套都特別搞笑過人

依個都係LIVE

好撚柒

王鼻又搞笑

好撚恐怖

幾點有大賞結果

好撚好笑 拎個鏟遠距離頒獎

大神世贊個口罩一定唔會同其他人調亂

cp獎來了

台下全部人都要戴
好尷尬

憐熙憐勇
昭旻世燦又冇cp獎 下年又要繼續整love line了

我覺得幾好笑

國鐘：loveline呢啲自動有

今年冇啦啦有jessi

10年

咁就十年

咁就10年

3815日

都快4000大關

個口罩勁搞笑

鄭允浩嘅發明大派用場